（突發）美心MX復活節長假期食焗豬連送4日凍檸樂！

美心呢期咁多動作搏咩

即係啲豬扒就嚟過期

焗豬得大家樂好食